係時候玉石俱焚

建議首先對付地產/藥房，中國靠呢2樣蠶食左香港人太多錢

一齊攬炒！

我地必須要承認打唔贏警權，目標唔可以鎖死係警犬身上

從來威脅商界比威脅警權更有效！ 希望大家諗諗